《突發》有人出左個好重要嘅宣言

自已入去睇下

〈2019香港前線行動宣言〉

快啲入去睇

之後幫手推

呢啲正經Post要推上月球